華記正撚樣係新加坡比人拉咗

條撚樣on99係新加坡搞集會
唔撚知死 個屎忽準備開花
多謝新加坡手足舉報

人一藍，腦便殘
以為星加玻有言論自由痴L線

自己去仲想屈9人

係新加坡講政治 佢忽上腦啊
抵撚死

華妓
可摸以打埋藤

係咪真架唔好tum我

他很可能和大家一別數載

啱架啦 光頭系洗定個八月十五啦

抵撚死
祝佢日日俾班坡仔雞姦

支持

鞭刑pls

嚴正執法

好似係打到暈左要停，等幾個星期傷口好番再打

甴近平

藍屍真係覺得支那會為人民出頭

真係仲有效率過啲日本仔

記得有個新加坡砲兵上過連登
問下佢R下有冇料？

借出場地果個人係咪陰佢

希望佢唔使踎監，打藤就好了

估唔到光頭佬俾人拉仲快過華記執笠

除咗恭喜重拍手掌叫好

可以通知番佢地d業主

大家查下佢其他compliance

隻撩撚號行唔行到咁遠？
btw 呢排都無晒呢隻嘢嘅消息，係咪沉咗？

Push

On99

我無嘢講

咁普天同慶既事都無人推？

要求打屎忽

熱烈地彈琴 熱烈地唱

有請小鳯姐

果然係正能量

其實都好諷刺 係自由(香港、日本)既地方做極權走狗都無事
去到極權國家就反而被人制裁

應該留言多一些 提升至國家層面
幫中共制造敵人 你我有責

中共會唔會出馬幫拖

佢就好啦 新加坡國事招呼 又食又住 重要有得打籐，香港淨係有藤條炆豬肉咋佢有得試新加坡風味 香港殺人強姦都無得試呀

有請小鳳姐

唔好傻啦
中共根本就自撚私
對佢地冇好處做嚟做咩？
係得d傻閪藍絲咁撚擁護佢共

不如號召藍絲去新加坡集會聲援華記

藍絲嚟講佢都算岸鳩

借場比佢嗰個應該都走唔甩

搞 Event 去新加坡救人

多謝陳生借出場地

開po之前睇吓有冇重複內容

華記（爛屎忽）

good

呢d垃圾國家連他國政治都唔俾講，好似仲垃圾過中共

想走去FC先發覺「世紀21(香港)」原來係華記撚樣既

我真係好開心呀

他还有党呀
希望d廢老fans會跪求國家拯救佢同代表中央強烈譴責新加坡干涉中國內政

黨會接收佢嘅財產妻兒，撚樣安心上路

如果係真就好呀！
唔好再荼毒啲老人家。

898

感覺條友想呃錢
揾藉口籌期

冇言論自由，唔俾講政治

呢幾年好好咁係佢夢寐以求既樂土享受下

華記好似冇強国護照？

華記被人陷害....?

鐵證...

今次有鐵證，可以跑去邊？

支持新加坡警察

藍絲幾時搞返個集會聲緩呢條撚樣？

邊撚個會攞強國護照呀？

好撚痛

冇強国護照，戰狼唔會出動㗎

攞強國護照貪去巴基斯坦唔洗簽證咩？

佢哋唔係一直追求緊呢啲嘢嘅咩

得償所願

華記正撚樣

新加坡原來係手足嚟

希望佢唔好坐監，打佢一百鞭就算

呢啲低級藍死咗都無人理

冇強国護照，戰狼唔理㗎

抵撚死啦
真係恭喜佢呀

攞着數啫

華記正能樣

光頭佬終於都知道咩叫言論自由

支持新加坡警察 嚴正執法

曱甴王甴近平

人一藍腦便殘呢個定律真係好難打破

打藤

痴撚線，睇到鳩縮

我真係恭喜你

底死

Why not both

希望隻光頭曱甴一去不返，客死異鄉

睇完好正能量

抵死啦，死垃圾

正! Ching 太有才華

唔知要打幾多鞭

如果幫左佢代表做藍絲可以拎免死金牌
變左鼓勵更多藍絲出黎搞事之類

抵死